又柒出國際！在台灣被人不小心撞到 香港人破口大罵

第一次出國在高鐵桃園站
遇到無比誇張的事
因為帽子哥搭電梯時不小心碰到眼鏡哥他媽
眼鏡哥整個抓狂破口大罵
帽子哥也跟他道歉表明不是故意的
眼鏡哥還是不停狂罵甚至狂秀中指
保全到現場後還不停罵保全你是白癡嘛！
到別人國土還能這樣撒野😡😡😡😡😡
你是來台灣玩
不是來台灣秀下限
下次請記得
在台灣秀中指罵人會被罰錢
錢請帶多一點！

DNA 累事

睇個樣都知唔正常

唔知事情始末
但起碼啲儀態完全輸晒

睇個樣都似有病果啲

響人地地方都咁串
真係唔怕俾人溶左

香港人永遠唔肯承認，香港人就係最撚尻嘅一群人，本地已經夠尻，一岀到外面直情變本加厲

對面個個d廣東話咁流利

帶帽唔係話馬來西亞人咩？
Btw, 香港班廢中去旅行真係好撚醜 前排去台灣又係 個師奶大大聲係到講架捷運有尿味 機場屌到去台北車站...都唔知做乜撚野 有d台灣人都望住佢 個刻好撚想調位

又到支那狗分化踩港時間啦

根據CC台領袖所講，你係on9

好柒